屌你老尾 樓下咁早開始叫春 嘈能生晒

幫你清算佢

別動！

樓上兩隻癲狗做乜能野

我同短狗一心同體

今上天皇在此 快下跪

收到風係會員黎明卿

射精❤

成班畜生入晒黎 想我一次過幫晒你地做忌?